喺籃球場俾人偷手機，點算好？

打打下波之後發現畀人偷咗部手機，仲有一個畀人偷咗，之後行去其他籃球場，都有畀人偷 ，睇嚟pk逐個逐個去，報警又好似冇乜用，應該點算好呀？！！！咁多位

點解會覺得報警無用

報左，佢只係問長問短，似係磨時間

下次唔好咁on9囉
仲可以點姐

你都只能夠上連登嘥時間

我都因為球場比人偷手機而報過警
嗰幾個警察都係吹住手哨 好悠閒咁行去球場幫我錄口供 根本完全唔care

u know that feel bro

又唔係佢唔見電話，又唔係有生命危險，唔見左都無計架